屋企wifi上唔到連登

如題